% Welcome to be bibfile.

@ONLINE {tklParking,
    author = "Pia Kjelgaard Beltoft and Anna Østergaard Bjørn",
    title  = "Der er masser af ledige parkeringspladser i Aalborg",
    url    = "https://www.tv2nord.dk/aalborg/ny-opgoerelse-afsloerer-der-er-masser-af-ledige-parkeringspladser-i-aalborg",
    urldate = "2020-02-20"
}

@ONLINE {cphChance,
    author = "Laurids Hovgaard",
    title = "Parkering: Københavns Kommune vælger software over sensorer",
    url = "https://ing.dk/artikel/parkering-koebenhavns-kommune-vaelger-software-sensorer-211561",
    urldate = "2020-02-27"
}

@ONLINE {spotAmount,
    author = "Sensade",
    title = "P-Skilt",
    url = "https://www.sensade.com/index.php/p-skilt/",
    urldate = "2020-02-27"
}

@ONLINE {pggql1,
  author = "Vikram Rangnekar",
  url = "https://supergraph.dev/",
  urldate = "2020-04-10"
}

@ONLINE {pggql2,
  url = "hasura.io",
  urldate = "2020-04-10"
}

@ONLINE {postgraphile,
  url = "graphile.org",
  urldate = "2020-04-10"
}

@ONLINE {postgis,
  url = "postgis.net",
  urldate = "2020-04-10"
}

@ONLINE {postgraphile,
    url = "https://www.graphile.org/",
    urldate = "2020-03-03"
}

@ONLINE {postgrest,
    url = "https://postgrest.org/en/v6.0/",
    urldate = "2020-03-03"
}

@ONLINE {graphiql,
    url = "https://github.com/graphql/graphiql#graphiql",
    urldate = "2020-03-20"
}

@ONLINE {accuracybaseline,
    author = "Christoffer Elmann Ranhauge",
    title = "Øget præcision i digital p-jagt går fløjten: Københavns Kommune sætter API-projekt i bero",
    url = "https://www.version2.dk/artikel/oeget-praecision-digital-p-jagt-gaar-floejten-koebenhavns-kommune-saetter-api-projekt-bero",
    urldate = "2020-03-17"
}

@ARTICLE{preOptimize,
    author = {Donald E. Knuth},
    title = {Structured programming with go to statements},
    journal = {Computing Surveys},
    year = {1974},
    volume = {6},
    pages = {261--301}
}
